\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Partisanen vom Amur}
\index[in]{Amurpartisanen}
\index[in]{Durch die Steppe, durchs Gebirge}

\beginsong{Partisanen vom Amur}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/durchsgebirge} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Rot von Bl\chord{e}ut wie uns\chord{H^7}ere Fa\chord{e}hne w\chord{D^7}ar das Z\chord{G}eug, doch tr\chord{D}eu dem Schw\chord{G}ur, \\
/: st\chord{E^7}ürmten w\chord{a}ir die Eskadr\chord{D^7}onen, Partis\chord{G}anen vom \chord{H^7 e}Amur. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. Kampf umd R\chord{e}uhm und bitt\chord{H^7}ere J\chord{e}ahre! \chord{D^7}Ewig bl\chord{G}eibt im \chord{D}Ohr der Kl\chord{G}ang, \\
/: d\chord{E^7}as ''Hurr\chord{a}a'' der Partis\chord{D^7}anen, als der St\chord{G}urm auf Spassk g\chord{H^7 e}elang. :/ \\
\endverse

\beginverse 
4. Klingt es \chord{e}auch wie ei\chord{H^7}ne S\chord{e}age, k\chord{D^7}ann es d\chord{G}och kein M\chord{D}ärchen s\chord{G}ein: \\
/: W\chord{E^7}olotsch\chord{a}ajewska gen\chord{D^7}ommen, Rotarm\chord{G}isten zog\chord{H^7 e}en ein. :/ \\
\endverse

\beginverse
5. Und so j\chord{e}agten wir das P\chord{H^7}ack zum T\chord{e}eufel, G\chord{D^7}ener\chord{G}al und \chord{D}Atam\chord{G}an, \\
/: \chord{E^7}unser F\chord{a}eldzug fand sein \chord{D^7}Ende erst am st\chord{G}illen Oz\chord{H^7 e}ean. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Sergej Alymow, Übersetzt von Ernst Busch, Weise: Aturow\\
FA: 58 GB: 77 MO: 59 TS: 240
\end{angaben}
